{
  "id": 890452729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.82212,2.33812,9.82212,2.33812",
    "geom:latitude":2.33812,
    "geom:longitude":9.82212,
    "gn:country":"GQ",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":1105,
    "iso:country":"GQ",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:cat_x_preferred":[
        "R\u00edo Campo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "R\u00edo Campo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ea\u30aa\u30fb\u30ab\u30f3\u30dd"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "R\u00edo Campo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00edo Campo"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Rio Campo"
    ],
    "qs:name":"R\u00edo Campo",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"3",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":256,
    "wof:belongsto":[
        102191573,
        85632287,
        85671589
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2306819,
        "gp:id":1300477,
        "qs:id":139443,
        "wd:id":"Q15273982",
        "wk:page":"R\u00edo Campo"
    },
    "wof:country":"GQ",
    "wof:created":1469052827,
    "wof:geomhash":"e112274a8e75ea9a139bd08dade05f4b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191573,
            "country_id":85632287,
            "locality_id":890452729,
            "region_id":85671589
        }
    ],
    "wof:id":890452729,
    "wof:lastmodified":1561843702,
    "wof:name":"R\u00edo Campo",
    "wof:parent_id":85671589,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1105,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-gq",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.82212,
    2.33812,
    9.82212,
    2.33812
],
  "geometry": {"coordinates":[9.82212,2.33812],"type":"Point"}
}